防雷拖板選擇

岩岩出左旺角同鴨記，睇緊幾隻牌子既防雷拖板

brennenstuhl
schneider
belkin

想知邊隻牌子信得過? brennenstuhl網上有人話幾好，但我去到鋪頭，個拖板係用好cheap既膠包住，包裝紙上面仲有唔知泰文定印尼文 唔肯定係咪假貨/水貨

schneidar屋企有用開，都ok，不過佢隻防雷拖板連埋usb叉電位，我唔想要 聽過人講有usb位既拖板無咁㩒用

belkin自己未用開，剩係知佢本身做開router/手機叉電器，唔肯定佢做拖板做得好唔好

你自己都揀咗囉
就係belkin囉仲要開post問

belkin 囉
其他乜9 黎

就係揀唔落手先開post問囉，你見我三隻牌子都各有好同唔好

五金店買咪算

fujitsu呢
佢都有出

Targus

FYM 豐葉牌

我都有兩隻 幾好用 幾靚仔 造工郁好實淨

Belkin啦～我見美國大部分都係Belkin

fujitsu 我自己都用緊